[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2021)

誤中？

成日有人退下入下

VERY SLOW

半主

上啦國米

沙拿入波未

國米含撚LA

唔識開sor

阿特入未屌你

國米班仆街咪撚再打假波

國米 利記

推呢邊

c呀

Pish

幾時先有錢贏

利記上盤針

國米唔入比人入 快

國米呢一場真係假到仆街

Mama 利買左角？

4c 肯刷未

烏法
格羅寧根
阿特蘭大

利又被屌打

啊特

55555555555

阿特蘭大個龍咩都冇做過

刷角角米

屌你老母海倫芬咁廢就咪撚落飛撚手足啦

海倫芬

刷角米

why 我會買意假

西甲角大已死？

國米係咪訓醒啦 竟然有射門

國米睇黎想打少個 係咁FOUL

刷c啦

今晚祖 車 皇

明明格羅落

得一注10.5B

國米走到盤都當贏

國米11.5gel

1注11.5b

11.5角大米

國米迫害賭仔

加油小富

國米唔入比人入啦

666666666

係，10.5s

國米可以刷到幾c

德乙買咩？

上場阿特扮被人炒引班傻閪買客

17c！

屌佢個尾盤係海倫落

依家快刷先

國米角大

富咸入一粒先

艾拉5555555

咁等高水入13.5/14.5先

阿特蘭大係咪假波隊
記得1，2個月前有一場買左呢隊贏
有個球員見到隊友空晒都唔俾
自己扭甩
個陣已經覺得假假地

艾拉 斯巴達

意甲所有隊都係

屌你莫斯科海倫芬國米肯入未

我講下。。。勿認真😂😂😂😂

齊心有無水

國米係咁送大禮

角米半場有10c先講啦

利好廢wo

意甲係世界上最假聯賽
由甲組到丙組全部都假

國米半場11c

inter中到龍當贏左

8C了

無買國米角
買左西甲叫到仆街

利無入球 Gel

77777777

88888888888888

15.5 16.5b

起勢送角

仲記得一開咧阿特對羅馬踢到識飛, 跟住對下遊隊就連輸

斯巴達嗰場唔知做緊乜 兩隊係咁甩波

西甲-5c

利記點贏4球

角米角真係痴線

西甲入未

9C

斯巴達俾粒我plz

西甲刷角未呀

痴撚線 半埸就9C

99999999999

角米都仲係角米

cls

支持拿蛇

猁十分鐘仲未入
上盤針

10c

國米會唔會有神奇更衣室

呢場肯定引到好多人買利

9姐 國米開始鳩斬

1.57

唔知國米推到幾多角

狗會開13.5 14.5未

一陣爆角 狗會又會驚到唔開角球 長封

岩岩有人話要買多注利添
我笑

幾時入得細

國米有冇link

下場啦 無機會

國米半場12c

西甲 -5c

9c
10.5 2注就夠😂😂😂😂

我重申 我唔會中風 受讓必中

小富加油

艾拉 斯巴達 國米

12c都夠了

西甲大未
差d唔記得左

Sparta

利入未

其實係出大定細

艾拉維斯入未啊屌

你個名

富仔對阿輸5:1 猁唔係咁廢呀ma

意甲先多😂😂😂😂
角米有10.5都唔買咩

反手gel果然厲害

10C

刷角米fat fat

半10 ready

國米後防個個企到係到

國米今日鳩撚到

西甲想1:1 完

國米班人成日係自己禁區頂玩波然後傳俾對家

明亮 西甲9.5
意甲 15.5s

11C

11c

好燈

國米收左錢

富咸fg

Cls國米

國米廢撚到呢

咁刷法下場開12.5

希望下半場國米生性喇

角米比人刷

半場收錢

11c，10.5 gel得😂😂😂😂

分d角比西甲啦屌

咩事

利狗廢到

國米11.5準備好未

-1c快啦 收錢

國米仲買角細

入得細未

8中入得1球 食左屎

國米個龍上晒身 唔係一早456

國米啲角半場就袋袋平安

西甲入未 下半場兩隊0射門

西甲no c

13.5s
反手追17.5b

會唔會好on9

西甲9.5 jump

加油，角range

球探靜到呢
究竟係咪踢緊波
國米 艾拉 利物浦

呢d通常開中間殺晒

國米d防守

西甲dllm

西甲角大已死

下盤夜

刷角米好正氣

被刷角

德乙角點買好

11.5快俾我收錢啦

利記盤手足算啦 妹下妹下

上盤針

半11

唔怪得比紅星2比0

西甲俾多粒啦

臭痢狗係撚咁妹

屌 漢丹逞強搞到冇半大

西甲-4

講撚左垃利架啦
仲要仆去買，智商有問題

下盤日

狗會開17.5 18.5c

原來真係咁多人買利記

仆街個街救咁多球

仲要阿特幾球空晒自己柒

利記無c邊有波入 想贏就刷啦屌你老母

偏向虎山行
17.5s要了

幾球可以買細

國米
艾拉維斯
利物浦

西甲入啦

SPARTA 阿拉

班後衛等收工
得佢on99咁落力做乜鳩

-3c

好勇

國米角大號

艾77777777

西甲-3

有19.5s我應該買😂😂😂

利記差啲收皮

艾拉2-1

有無水

艾拉2:1

in 雲加 i7s

有邊日唔係

話撚左，2班波

半11全13

雲加屌你

艾2:1
5.0 反cup 頂住

西甲大波cashed

角米未肯刷咁

垃圾利

斯巴達入未？

艾拉半大全大成功

感覺上下盤著數好多

大波cashed

利半大都冇開撚到盤咩

西甲就得，意甲唔得😂

唔gel住 平半盤

艾拉救救我吧頂撚住

阿特ng 再追角大 fatfat la

係角米未發力😂😂😂😂

456

艾拉角大已死 屌

係inter唔得姐😂

大波

海淪芬隊垃圾

烏法入未啊屌

艾拉比多3角

班傻鳩唔係以為讓咁少買對家就贏下話
係咁冇人番工嫁啦

-3c都唔俾我

不了

好耐啦 我見依家好多人鐘意齋買下盤 加勝率 cls

SPARTA

要都斯巴達入

Ryo蛇買左咩

上啊斯巴達

利記
根據反底理論 富咸fg

艾拉贏緊波實冇角啦

廢撚到利物浦

會絕殺

角米.....笑左

半大都開唔到 猁

一定會

你老母讓3球

角米角大派錢

些仔半大未

咩事先ky

hea到呢

張GIF

海倫反cup我戒丁一年

角米 17.5 18.5想追大

屌你西甲刷多3角呀

除左猁迷之外，有咩理由買2.5/3 呢個盤。
垃圾利永不抬頭

艾拉9.5大 表演自含

弱智gif

國米

德乙角大3x1

斯巴達

下場😪

你唔識欣賞 我唔怪你

烏法快上

跟隊

恩公角細 上

gg 利記

1.68開唔到我自吹

角大米蘭

有無人買左利記 想笑下

柏林 恩公 雷根

西甲兩隊刷角呀

斯狗達快啦

SPARTA唔入波我屌晒你地11個人屎眼

15mins3角，5mins要有1角

屌

有冇人買左利記角細

利記咩事廢左咁多

gay

垃圾巴斯達

10

Jump ufa1-0

1:0 俄假⋯⋯

烏法進球

烏法 goalll

屌你老母莫斯科

有勁過？拎過英超未？

烏法 GOAL

角米

Want die

買左利記大
上左賊船

艾拉ng

Goal!!!!!

烏法1:0

開季勁過幾場

電根1-0

些仔 半和

艾拉個場入多球

仲有幾耐

國米有冇奇蹟

唔想我屌都唔洗比人入架

希望走盤

屌你侯爾斯卡唔入唔人入

莫斯科海倫芬國米仆街死啦

雷根goal

艾拉有無奇蹟3角

買500睇少我雲？

同路啊上啊臭些

買猁讓-2 1.7都好似咁難咁

雷根ggggoooaaalllll

富咸仲似樣

2018仲有人買馬德堡

1min3連咪得

1-1 on9電根

1:1

馬德堡

here

11

咩話 1:1

馬1:1？

2分鐘半大，有冇新紀錄

屌你老母雷根

雷根11 比多粒快

烏1:0

柏林1-0

柏林goal

仆街啦唔好再快啲

馬德雷根比多粒快

今日齊心聯開大波？

白衫係利記

屌你老母格雷雷根

西甲以後買角細算

bb咩位入手 齊跳冰角舞

馬格1:1

猁講到富咸條防線咁撚廢
卡迪夫城都入到幾粒
利又主場優勢，又話要反底

你地連卡迪夫城都不如呀！
sorry, 唔記得你地輸埋比紅星添。

屌你臭些路學下人地德2

齊心聯又準備齊心

屌 斯巴達想輸咁 9俾波

水啊月光巴

齊心比角ok？

利物浦富咸

利雲

西甲-3c

咪出左燈水，今日7條飛全開對家

斯巴達cup啦屌

無睇

利記半主都無 我忍唔住笑左
湊莉久

首爾咪羊左

有，上2季，俄超80 主1:0 90+ 1:2

齊心聯比角唔該

沙基利好波

我個爐交足電費，10點再出水

冇買呀，買左松本大波

利記半場入角大先

10.5s 頭先唔知邊個問，之後都有出過10.5s 1.87

格雷追和啦仆街

20分鐘no c

8c

cup啊斯巴達

上啊

艾拉角大針

艾拉88888888

西甲-2c

8.5s

屌你垃圾利還我血汗錢

小注左4倍9.5 b

要大

9.5-2

比多兩角

買左利狗11.5 , 有無人同路

千其唔好9c完

連c呀屌你

9.5大 抽一位巴玩69

9.5b 8.5s?

臭些唔入比人入

我

垃圾利 垃圾利 柒到彈起
輸完比紅星仲未柒夠

西甲！456

9c

操你老尾操盤手
上次你係度gel結果呢？
潛番落去啦

No 中位數完好激氣

9角好波

召喚

候爾下盤開到派100 頭10抽1

比角1c

艾拉99999999

-1c

Ryo子

lm

下盤夜 曼聯

Lm.

我了

比多角呀閪甲

？

me

投降吧 我沒有辦法 為你開多一角

比多角呀

5倍 9.5

柏林 2-0 goal

Lm

玩半大

德乙做咩咁多半大

場西甲無連過c

10角

德乙2場半大 快到...

唔要入波 要角呀你老母

柏林2.5 -1

叫多角ok?

屌你老母格雷

3場1角都冇

國米12M

11角 輸到仆街

國12m

利1:0

艾c 角大 9.5 抽2位69

fake 完馬上對家入

富咸越完入波 比沙拿爆贏入波

求你入

猁終於入鳥
加油

利1-0

利記gogogoal!!!!!

國米12m

Me

1角plzzzzzzz

班友慶祝緊

柏林2-0

荷甲買左下盤
求走盤

富咸越位
利快開一腳爆贏

俾多1c

終於1:1

比多1角啦屌

1:1！

國米1-1 杯佢

ATA 11

角米刷c啦

富咸竟然因為fake goal 先輸

Cup呀國米

艾拉班仆街岩岩客隊果球咁都唔撚清波

國米食住個勢cup佢

富咸好慘

恩公咪刷啦屌

26號好似包左

臭國臭些 上!!!!!

好黑啊

今場國米俾我走盤心足
以後唔買阿特蘭大
假到

齊心聯比角啦 撚屌

荷甲咪撚玩半2全2呀屌你

差1c呀你老母

比多角

些狗入未呀

我話佢自己fake goal, 跟住慶祝俾人快攻得手

買阿特NG定角大

好想入17.5s

10角啦屌你

-1-1-1cccc

國米上

踢完RB無力仲買

國米想cup就要刷c

明明有人包咗越位

唔係9c收手呀

艾c10角完直播飲屎水

初盤-2，半客都無😂😂😂

10c 準備開出

要lm了

些仔半和cashed

果幾百姐

主場黑哨是常識吧

西甲唔似有c

西甲一角都咁難 屌你

黑撚到

明亮要左9.5B,可惜可惜

荷甲玩半2 全2 咁撚老套

屌你老母格雷追和啦好嗎

買左1個億

SPARTA追和先啦

上盤
下半場利狗仲唔456

角米17.5大？

inter ng?

睇定先 角米肯上力刷未

屌佢老母莫斯科

艾拉 刷多角

你買，我唔買了，除非有19.5

西 456

買左利大

西甲-1c

艾拉訓地
Rip 9.5

1c都唔比我，屌9你

利物浦 奪冠
先拎富咸祭旗

比多角啦仆街 西甲

國米即埸客勝可重注

多謝明神

拿拿林打去西甲 去佢刷多一角

一齊屌

假

13c

竟然有同路

已放棄

烏法 又準備收錢

海淪芬和波派1個100

1角超人

好

國米頂住

一人半格好嗎

咁都差一角屌!!!!!

西甲客絕殺我食屎

仆街格雷 輸半都好呀

3串一
艾拉串國米串利就3.5/4大

艾拉加幾多時？

Diu

唔玩角球旗

唔洗啦 輸硬

大家放心, 西甲會有10c, 因為我買左9.5s

聽講西甲9.5好大船

我奇怪點解咁多爐出斯巴達

星Sir

2-0

9c ft

垃圾SPARTA

烏法2:0

垃圾莫斯科

齊心角s係咪想迫死我

2-0斯巴達

我醒呀，忍住8.5先買大

國米封咩盤

狗會開19.5c

屌荷甲俾多球唔該！

過關串左荷甲大波, 利上盤, 些大波, 輸唒

針

13角唔開19.5開咩

On99 9角

封左

轉過圈 又收錢

國米頭先12角開17.5係咪開錯盤

今日出3場角大都唔中

海倫和波自含拍片放上youtube

國米完全唔同左樣 D人係咁跑

買六合彩未

有無利 8.5 手足

咩卡通黎?

開返啦

艾拉維斯個on9仔咁都唔起腳 屌

可唔可以jer走你？

仆街原來我睇錯德乙買撚錯左

角大唔係你強項

屌西甲嗰1c都冇

哈母太朗

刷多5角

國米19.5 快入

18.5s all in 算

買了

收到錢咪認真踢

心靈中哂wo

屌你老味心血少啲都唔掂呀..'

你咪jer，我無所謂，sorry我之前就講左，你要jer你咪jer，無品ge又唔係我

差唔多 係呢個時間停

荷甲追和未

輸一注過關好過輸哂呀，同埋都未完

買哂18.5 19.5c

派未

派me

係，極重心今日出左，唔知T字頭有無買😂😂😂

im

利記上盤 手足可以慶祝定
收到風 下半場456

貼飛派？

事後撚貼嚟唔派做乜鳩

here 驚爆 8.5開左幾次盤

佢張gif

LM

有咩好sorry 我都唔怪你

lm me

今日遲左出飛喎

0:0果陣買😂😂😂😂

1000上10000
勝利 1.88
烏法 1.73
格羅寧根1.93
阿特蘭大2.02

荷甲都半2 全2 點撚玩呀

拎去買反cup就肥仔

Same

上呀 害分

派??

派？

想買痢8.5大

1000蚊我都唔夠疆啦

國米依家幾c

仲有9分鐘

咁你之前咁勞氣做乜？定我又思覺失調😂😂😂

上啊國米

13

你認得我？

其實係正常 唔明點解有人信侯爾

快啦屌, 低水半格都要斷

GOGOGO 上半埸打假波收夠錢了

只要信雲

咪俾佢停

pop star

琴日你即場出飛 即刻比人追和
好彩最後都贏到

算啦

LOL

Ky點睇痢8.5

2:1

2-1 米

係里昂讓半一

2 1 阿特蘭大

2比1 繼續刷角

垃圾國米

阿特有16.5 高水買b先

屌你老母國米

Good

Gun

好撚ON9

高根寧

國米刷唔刷到丫 比人屌打

俾個面子球海倫芬先

d人以為鬼盤=廢個邊贏

柏林3-0

柏林聯咁正氣

同路

國米走到盤我11月1日1J啊DLLM

邊個又炸
8.5 2.08落到1.98

格雷針

上次鬼盤輸俾e 巴

講緊b定s

比你果場有無買？

仲有冇水

阿特幫手刷d 送下俾國米刷啦

提提大家 : 睡超收咧波買多少支持下

做乜停晒c

柏林3:0😂😂😂

今日？

買乜好

Aik穩？

係

國米算唔算鬼盤 聯賽8連勝有平手買?

咪幾好

以後買大細算

Aik 同諾鳩平唔撚輸得

算la，無理由唔讓

屌你老母國米格雷

睇黎刷唔到

FC 高寧根Ft 2:0

無力了 入S就快

國米刷c先追和到

入左b

有無Ajax 半大手足

求吓你啦AZ
可唔可以唔好撚手足

14C

多數以為強隊主場會大波波收尾都係收皮多

等80分鍾入高水角大

屌你老母阿特蘭大

睇外圍

雷根大波未

國米走盤得唔得

國米第四球 試試

姐係買咩

Ky have any water??

齊心聯又係2場半大1場半細

荷甲真係夠膽半2 全2 逼害

20分鐘夠唔夠刷6c

上啊國米 走盤當贏

買左無柒頭 16.5s

GOGOGO

有幾多人入左8.5s 痢

屌 高寧根 唔係+4 快d 完場喇

Bill bill billl

9.5s就入左啦

心得
睇盤路勝率 再睇外圍主客和同外圍讓球 賠率岩唔岩
唔岩就skip 岩就再睇 無大變就買

咁樣已經可以輸少好多

竟然

角米又停c?

呀特3-1

b/s? 跟

又報假

利狗真係賤種隊黎

留名學野

痢7.5s都要

報假on9啲定事後on9啲

個快開賤撚到 巴西龍門個腦有事

2:0

心得
Skip就輸少好多

利2-0

買咗？

猁俾多球啦

入定子彈 今晚翻通頂

屌你老母利 認真少少都456啦

國米1-3

死全家喇你

痢狗2:0無角了

Blocked

😂😂😂😂😂😂

羅馬轉盤未

有興趣一齊玩下，跟下lo

支持下

國米仲14c?

國米狗快日

做乜

賤種利

青衣釘版

夠膽咪買利記對家

地盤？

些狗唔係班霸咩 咁都入唔到波

富咸入一粒上盤都jump

國米唔入比人入pls

唔係丫 零晨倉 見佢好pay先翻

利快567

角米停哂角

醒呀inter 你和到我11月每日1J啊

望富咸入一粒
不如望利記唔去攻

痢 人地炒佢兩粒 佢入返人地兩粒就算架啦

唔刷cup唔到

4:0

唔好又要我豬

力頂 無柒頭+16.5s

Fake

復出第一注又輸 屌你老母

利2:1

收山啦...

Banned 比假希望我

依家驚到手震 買左$100

痢-4c

依排咁撚多假分狗dllm

國米上啊屌

國米幫幫手

930 真特盤

國米停c

15C

追和未國米

Bomb

呀特12m

未來人

利咪刷

夠唔夠薑俾多球12m國米

Deal

國米都要打假波 咩世界

國米夠疆就反cup

齊心聯角大重演希望？

走盤我滿足了

賤熊 930 真特盤

有無利8.5b手足

匪諜？

好快有多粒 比d信念

追左和先得嗎

又冇角 又冇波入 想點呀意甲

角米連一下啦

呢3日 買14場盤 8羊 2走 4豬
買14場有10場係有錢番落戶口

假到咁
走盤我仲唔當贏呀

國米追和未 唔求反cup只求走盤

德乙d 角話黎就黎, 話停又停好耐, 好難預測

你收皮啦。。

國米比多2角我

國米追和先啦

角米走盤ok？

格雷果種廢

國米直紅

ON9 Inter留力又唔係勁

Molamola 國米差啲

INTER NEXT GOAL

你又未來人

國米垃圾到呀

國米比油啦

國米快撚啲追和

國米走到盤我睇cat girl片打j啊

3-1

3：1

3 1

3比1玩完

3-1 米

3:1..

31

盤都冇得走

3:1

利3:0

角米死全隊啦

燈

第四粒係主隊 suck望

話撚左 利記最正氣
邊似國米

角米大波cashed

三球都死球 食屎啦

國米正氣呀，負責刷角

盤都未穿邊忽正氣

冇入黎一陣多左咁多假分狗

重輸緊喎

開個16.5b 黎回下血得唔得呀

唯一希望嘅利
可以刷多兩個入球嗎？

時間問題 最少半格

痢狗又唔刷角

利會突然入波

屌 頭先剛剛開LIVE
見藍黑衫以為係國米踢得幾好
屌 原來係亞特蘭大黎

國米紅埋

國米rc

痢比多3角

失鳩望啊國際糷

亞特20射10中
國米10射1中
咁都唔係假波

國米好似成日紅

巴打坐時光機返黎話我地知紅左

利記 76分鐘失波紅格53% 癡撚左線

1000上10000
勝利 1.88
烏法 1.73
格羅寧根1.93
阿特蘭大2.02
任務完成

國米RC埋角都唔洗刷

哇

17.5S GD!

派我得嗎

勁撚到

猁入多球啦

4:1

4-1 ...

4-1

癲

派

屌 咁樣爆左 on9 all in左無入

Goal 角米大波全格cashed

有料到

16.5s goal得未？

意假真係唔好無入球收息, 我有經驗

旺到

1000上10000位巴打有料

真係輸晒 on9

真特盤 同 半客

買PSG客勝收息算啦 10%

國米臨尾都唔郁啦啲人
個龍門救都廢事救

半場買既17.5s 水泥gel

利3.5b已死

輸幾多？

食唒全格咁上

英泥gel得！

國米重傷

利入波未

3.5/4 s 咁都輸鳩哂

心靈投注 Roma 11.5s 1.75 10k
挑戰4連

總輸3萬 真係唔賭了

贏波唔穿盤 我覺得

射得咁靚 下下都有得救咩 個keeper仲移緊碎步

買咗幾多冇入球？

買錯左3.5b利

條友之前借安信5萬還晒呢咩?

不會錯 利好快入

富罰球直入

即係本身想買3.5a?

3.5s?

派我 比我復活
ching好靚仔

富咸連攻都唔敢攻

今日咁多未來人

利狗害人不淺

今朝先入500 買左400 得翻100
追數無期 唔追了

你頂入未踢

英冠料點夠幫南美狗踢

戒返一排先啦

想等2.5/3b

真特屌你老母

利物浦快入啦

利入未呀屌

利記唔方似想入

安德頂住

今季廢左勁多

查實上場利咁撚柒
宜家都仲有人買利上盤
真係幾勇氣可加

又話卡迪夫都炒富咸, 點解利入得兩粒

攻上去比人一個反擊咪仆街，輸少當贏啦，靠得失球護級

on9查爾頓

入定50個買PSG客勝收息

今場贏波算好，仲要2粒

畀多3角啦

正氣利

利比多粒啦

米拿上場 穿盤準備

正氣利快入啦

一陣雙曼
我城好似唔錯。

利又贏波輸盤

泊大巴唔買鳥

糷in就有柒頭了

利ng

開讓和不如開2-1 俾果位巴打買個飯盒啦

賤種利讓咁深都買
你估係鏝咩

垃圾利唔入比人入啦

哈哈，我諗唔唔至在個飯既。

真易

恩公角大gel

Jump特 輸凸

派我？

咁派未？

仲有冇

只出不派